# Test 1

Дан массив чисел от 1 до 100 000 000. Написать программу на языке Python (консольную, без пользовательского интерфейса GUI), которая распечатывает словесное название числа. 

Вход: число [строка]
Выход: словесное название числа [строка]

Пример 1:
Вход: 100
Выход: сто

Пример 2:
Вход: 99 001 001
Выход: девяносто девять миллионов одна тысяча один

* * *
There are test assignments from [Start-i] (http://www.start-i.ru/)
by Sulimov Alexandr <alexander.soulimov@start-i.ru>.